{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011642",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017450?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 통나무펜션다오레 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約時に人数を追加する場合、ペンションに事前に連絡してください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいるペンション以外は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 入室案内には予約特典とメゾネットタイプバーベキュー場の利用料金、駐車可能可否などが含まれています。 観光地としては 忠烈の辞, 海底トンネル, イスンシン・ゴンウォン, ナンマンサン・ジョガッコンウォン, ドンピランピョクァ・ゴルモク, 水産科学館, パクキョンニ・ギニョムグァン, タラゴンウォン, サニャン・グァングァンイルチュドロ, 閑麗水道 眺望ケーブルカー 背中が あります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数を追加する場合は、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできますが、ペンション以外は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "利用客には制約のある行動はありますか？",
            "answer": "利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には忠烈の辞、海底トンネル、イスンシン・ゴンウォン、ナンマンサン・ジョガッコンウォン、ドンピランピョクァ・ゴルモク、水産科学館、パクキョンニ・ギニョムグァン、タラゴンウォン、サニャン・グァングァンイルチュドロ、閑麗水道 眺望ケーブルカーがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 425,
        "QA": 512
    }
}